[I/A][糞營運]數碼暴龍Linkz (38) 古代十鬥士夠玩多年

17/9/2017 updated

註:呢度充滿懞撚 講野毫不留情 如閣下為玻璃心請注意

入門篇

Q：首抽刷邊隻好？邊隻最勁？
A：並無最勁，有太多分歧進化，揀隻最岩你自己開局
有人會刷盾/隊長技/繼承技 自己諗 唔好再問邊隻好唔好 亦都唔好再問進邊隻好

Q：技能之後有無得變?
A： 固定技會隨住進化變，繼承技可以靠道場轉，要用a食b (b需要滿等) 咁a招繼承會變左b果招 b食完會消失。隊長技無得改。

Q：運有咩用?
A：任務額外獎勵。強化食同種族有機會升。越高運，出獎勵的機會率越高，100運必出。運獎勵只計隊長。

Q：強化 同 耐性變化係咩黎？
A：強化 A食B A加EXP B消失 強化暫時作用：食同種族有機會升運
耐性變化 去道場 食相同寵同進化素材 隨機加一個耐性(紅色) 被食寵會消失
*食越高級升運機會越高 食究極體必升
*係運UP event期間食完全體必升

註1: 如果你洗左新既火抗性
你進化之後果隻寵原本無火抗呢 新既火抗就會留低
但你進化之後果隻寵原本已經有火抗呢 新既火抗就會自己洗左做其他抗性
註2: 可以進行多次耐性變化, 但耐性變化只有一個

Q：隻GAME有無得聯機架?
A：想pvp就禁第二個島個競技場。想協力就開任之後揀右下角紅色粒制。

Q：如何賣寵
A：去屋仔一覽 お別れ
*現時賣究極體會返還碎片,但極度不建議咁做

Q：最多得30體?有無得升上限架?
A：升級圓形屋頂既建築物 (施設右下レストラン 餐廳)
當完成時你一禁佢就會回哂所有體
主升呢間同肉田 PS:用哂體力先好禁完成升級

Q：食肉個到要自己禁制標百勁幾下咁勁煩
A：長禁即可加多d

刷EXP：8-4或者等EXP關
刷錢：快就19-4 慢就3-3- 或者等錢關
刷友情: 8-4 / 分身抽ticket,正身R場有10友情一場

Lihkg好友表

新整登記表

填Form

主要遊戲資訊網站:

1001請copy範本開post
新template:

進階篇:

Q：V2要用咩材料進化?
A：+4究極體VUP到V2要3粒圓形物體+35碎片

刷狀態抗要3粒方形物體+15碎片

有關覺醒:
(好似係)
主體(左邊) 肥料(右邊) 均為究極體
主體必須滿友情 肥料唔使 如果主體唔滿友情會覺醒唔到
必定繼承主體盾牌
必定繼承主體繼承技及隊長技

+1後要11碎先進到究極體 +2要14碎 +3同+4各要21碎

有關才能開花(過盾):
(好似係)
主體(左邊)成長期到究極體都無影響
肥料(右邊)升到究極體會大大提高過盾成功率,而成長期則為最低成功率
當主體過盾部位重係銀盾(1-5級)嘅時候,副體金盾係無法成功過繼,詳情請留意開花介面下面個表格
*過盾up event 一個月開放一次,到時會有1.5倍機率UP(爆)如果想變勁請留石抽盾

究極體碎片篇:

Q：究極體碎片點有？
A：
1:打降臨，降臨關卡會跌普通進化素材同究極體碎片。
下附降臨時間表,通常會係咁Loop,呢啲都係一般究極體,但某啲可以Version up去V2,有使用價值

2:打event，每個event都會維持一個星期,通常會出特別究極體,例如十三皇騎同七大魔王

另外重有隻超麻煩Linkz原創封面龍,新人一般唔建議整
下附垃圾龍進化需求

新手 LM

十鬥士都有
睇黎四性獸+黃龍係不久既將來都有機會出

我開荒玩呢隻game到而家，過魔防盾依然係從未炒過
（不過相反地，過Hp盾成功率則是0% ）

04愛好者
講左半年真係出

基路比整咩盾比佢好
得返Hp Atk Speed

中左最底果招 有用？

新手想請教下少少野，望呢度好似見啲盾同技都可以後天繼承，咁係咪冇野要先天抽出黎

隊長技係先天
有 d 究極體既固有技都有兩種，都係先天決定左

姐係抽出黎果下淨係睇隊長技就得？

新post留名

想問中文版個新手包值唔值得課？

又唔可以咁講

有冇人有龍帝A攻想打bm滅級？轉頭想繼續刷埋

Btw今日分身爆石開場撞到隻唔識既A攻掉B龍帝之後
好有默契咁一齊打左好耐
食完飯又撞番之後又一齊刷左一個鐘
應該唔係呢度巴打

問問gm巴&大家，薔爆event我到而家都未打過，正身無龍帝無邪龍無金甲又唔打算抽精，只有分身4000石淘寶，係咪可以棄得？

又有默契又一齊打左好耐
好GAY

今次event呢度冇乜人打, 自私玩又唔夠抽
難得街場有人同我刷
不過撞過兩次掛機撚

主要係冇雷技全體真係難打
除非你分身爆石有人長期join場幫到你手, 否則我覺得係
等GM巴 confirm

我都冇打

新post

冇用

起碼有用過1,2,3, 唔好食左隻亞古去

冇用但會keep
話唔定有event有無屬技會加分呢

因為得粒C既話

Multi滅級host先得2x斷，分身回2回到訓著

自私滅級有5x斷，海天+封技+打手全程零風險

留名

咪又係回到瞓著

有攻A先有得快

咁其實究極體固有技有冇話通常範圍好啲定係單體？

一般都係單好過群,例外既:

鋼狗,8腳馬,劍皇

第1場就俾件" 磨海天20round" 卡到而家

B_笨大丁丁

熄機再開又比人卡多次

我頭先對磨海天20round無事喎
你用海天?

例牌頑鋼皇

我第2turn頑皇雙會心後就黎料

啱啱先開始打到Multi滅級
正分身各開1場, 等 drop B入(BBC晶), 開場約60斷, R場約30斷

以此推算(測得2場, 未必準)
正分身抽晶各100石, 正 drop B, 分 drop C
分身爆咗4-50石打特效攻A晶

再各自開多39場(=爆多95石)互含等drop B入就應該ok

正身total用 195石, 分身total用 240石左右
(未計自然體,實際應該會用少d石)
正身龍帝攻A,無草killer
分身機邪攻A,無草killer

仲要打素1,2升運, 就快肝硬化

銀防2都過爆

銀過爆都仲好，唔洗塞住d位

我想升級我本身個銀防咋

國服打晒普通關
打晒降臨
升左果幾隻究極體
仲有咩做

仆佢個臭街賤撚種
想抽個大速ja
次次出撚埋d水系比我做乜撚野

On撚鳩到核爆

打進化素材

下載咗中文版，想問下課金自選卷選邊隻好
同埋中文版多唔多人玩其實

自選卷可以揀,但出黎果隻有咩技/有冇隊長/盾牌/有冇+ 都係隨機?

有隊長技，同埋覺醒值+1

集思廣益 巴打對住 基路比V2 會出咩打？我用秒投呢招

冇玩2個幾月
出04都有d興趣
但金肛都晨早出左，仲有乜會勁得過佢

國際ser d新手問題其實有d舊post都有人問左/game入面都有得睇
係咁易整理左(抄左部份巴打既答案/建議)希望唔好再重覆問

新手包課金揀邊隻好
- 因為呢個新手包係得+1, 最後你都係會覺醒左佢去到+4, 但岩岩開始玩一定唔夠素材同冇究極碎升佢做+2~+4, 所以呢隻用黎做前期打event/素材用都夠做, 點揀就以稀有程度為主for日後用
1. 古狼隊長技 傑斯獸
2. 古魔隊長技 劍皇獸
3. 古龍隊長技 顱骨獸
Game入面list埋你課果隻會係乜技能, 自己睇啦

首抽隊長 繼承 金盾 覺醒 嘅重要性點分?
- +4究極 > 金盾 > 大隊長技 > V繼技 > 銀盾 > 其他
[隊長技係天生冇得後天改; 繼承可以後天改; 盾都係可以用"才能開花"後天將B身上既盾過去A度 (但有機會過唔到)]
- +0 ~ +1其實咩究極唔算重要,呢個首抽如果抽唔到+2以上其實都未必要抽,因為每日login有劵送,又有降臨入門,拎+0/+1究極體其實唔難, 留下石應付下bamdie之後嘅垃圾event重好
- 以上只係建議, 冇話抽到咩先係最好, 更加冇話抽唔到咩就玩唔落去

咩屬嘅金盾比較好?
- 睇係咩寵,魔攻寵就魔攻金, etc.

盾lv點升?
- 用才能開花過盾or升盾lv, 通常等開花up先過盾/up盾 (成功機會比平時大1.5倍), 有盾既副寵最好係升做究極體, 否則成功機率會低d

進化路線點睇?
- Game內有圖鑑
- 清楚d既可以dl呢個post入面既: (好耐冇update但一定夠新手用)
- 日文version:

#947 1 日前

新手包揀邊隻究極好

是但，稀有度古狼傑斯>其他，開荒就古魔劍皇/古龍顱骨>其他

毒/光抗墮/海天
暗抗+毒抗就投啦

首抽降防V價值大過晒其他毒都ok
呢兩個可遇不可求啊

毒o係金仔度，出左分分鐘招都無得出。都係投降算

屌 好耐冇見過卡狗 一輸就卡
無限30秒係咪冇得解？

呢隻OK嗎？

魔防無咩用
1.因為好少勁嘅魔攻怪, 尤其初期
2.一隻怪最多2金4銀, 有個魔防金就會頂住個金位(通常速&攻金或血物防金)

大金攻蜂V傑唔miss 的話可秒暗抗大金HP基路仔
好似係

之前抽蛋池, 中左+4撒多格杜
岩岩投完胎原來係黑大耳, 諗緊升唔升基路比V2
升既話草抗定暗抗好?
唔升又唔知升咩好, 而家有4隻+4 放係雪櫃

你見上面我同巴打既對話，講到暗抗毒抗基路比就用秒投就知洗咩抗啦

就係睇完都唔識揀
光寵真係洗咩都死
而家PVP都用緊OMEGA, 一見到V/鴉爆就可以GG

講起基路比, 我果隻古防唔記得左刷抗而家係完全體loop緊
已經中過兩次草抗

岩岩無聊刷國際版首抽 乜都冇又del返

V太脆好少人會出
就算出都要夾兩隻高攻白傷先秒到基路仔
爆雀就梗加唔駛講，R痕

用草抗好後悔
個陣上哂頭防顱骨鴉
其實見到顱係秒 鴉就九成係速隊 一定換坦打
而家見到有墮RM就淆底十五十六
等下次普降刷返暗算

OMG唔差架, 之前打過隻血防金
我大攻金攻V打佢先一半左右, 要3隻(墜,傑,V)集火唔miss先殺到
但咁成本/風險太高,容易俾另外2隻反cup

打左2 round 我投左降啦喎，師兄😂

我果段6分都無多過,排名直接插落52xlo

本身升左送果隻機械暴龍做戰鬥暴龍
冇乜晶片位
賣左佢拎返d碎片再升過好唔好

遲D拎黎做肥料
賣左佢好似得1碎, 拎唔返7碎架啦

送中文版ser
+4 1銀盾白金同埋中速隊長技acc
邊過手快自己拎

邊過拎左出返句聲等我知下 thx

再送多個金盾速同單體戰暴acc
又係邊過手快自己拎

[img]
同埋呢隻南瓜換大速

你打死我隻rm我已經投左降啦喎

嗰嗰叫Jirou 嘅無限ap 掛狗卡左我15分鐘就放棄，巴打見到佢安心等完場，佢係冇耐性嘅掛撚

但畫面度係隻rm未被毒死我已經無限30秒lo

頭先同混沌龍一齊打超上, 機邪好似像害仲高少少...

混沌龍都唔知為咩存在

V2 up 機邪仲好啦

我之前計過
包埋ct概率加成 , 假設大家同盾同晶有技晶
唔上攻晶係紅龍高1%輸出，上一粒攻A就持平，上兩粒攻A就機邪高1%輸出
物耐上齊4粒血防晶，無論金銀盾，都係機邪高1%
特耐方面，齊晶就紅龍高12%
爆率就45%→59%
都算係值得升嘅

新手一問
醒覺完"運"會變返0?

以前會變0 早幾個月改左會保留

新手一問，有無分港服日服，我見hk apps store 有得down

日服開左年幾
hk app store個個係國際服 新開左個零禮拜

又嚟問嘢 睇咗第一頁有問題
照計洗抗性最好應該係成長成熟期嗰時洗 因為啲怪易入手
咁例如我想究極體嗰時要火抗 洗中跟住進咗化 佢唔撞就keep 撞就變其他 咁到最後究極體咪未必會中火抗？
定係你哋係洗一次就算？

同埋以戰暴嚟講 我範圍技 覺醒變蛋之後再上返戰暴 招技係咪仲係範圍技？

唔該晒咁多位巴打一直以來解答

其實隻game 堆系統都幾煩

最好成長洗, 用最少素材
成熟都可以, 因為未必有咁多同一隻成長喺手
完全體就唔好啦, 用經常會用大量素材然後洗極都唔中

想究極體嗰時要火抗, 成長期洗咗火抗, 條進化路線唔好上火系嘅成熟同完全體就得

部份究極體有2招技, 先天, 跟一世, 點覺醒都唔會變
但並非全體技覺醒完之後都係全體技, 系統上係分為技1 同技2
如戰暴, 技1係全體, 技2係單體, 紅蓮係技1係單體, 技2係全體, 要上網check咗想先
即係你隻全體戰暴覺醒轉紅蓮就會變單體

我可唔可以將A同B醒覺 升做C究極體

同疑問, 舉例: +3鋼鐵加魯[2技] 加是但一隻究極 可以升做 +4渡鴉[1技]?
渡鴉只有一招(好似係)

覺醒時副體（放右手邊果隻）係乜都無關係
重要嘅係主體（放左手邊果隻）會變返佢原來嘅成長期

要知道覺醒後可唔可以進化成渡鴉
首先要知鋼加原本由乜成長期進化而成
如果你係扭蛋一扭返嚟就+3
咁唯有覺醒後先知

所以當進化覺醒時最好mark 低相關資料
如 成長期 技能
以便日後重覆覺醒

有隻廢鋼悟空 全體暈同全部減命中技
諗住拎去做主體
再搭隻廢戰暴 全體技 加上係送果隻機暴升上去
得好少晶片位

遲下登入有21碎 升過第隻究極算

利申 國際服

巴打你再刷過算啦

同巴打一樣都係廢鋼悟加廢戰暴 課左金唔想刷 咁有咩用

刷首抽係10連定單抽,,,

課左新手包
玩左幾日 唔刷啦

廢究極咪攞黎做肥

琴晚先係度送左兩個acc出黎
講真 之前抽埋d+2奧米加我都係扔 唔會要
因為我都係會課新手包 會拎劍皇用
所以十抽一對我黎講中究極體冇用
要大隊長 金盾仲好
其實如果巴打有課新手包拎劍皇
基本上現時都玩屈曬機咁濟
前幾日我有個fd on99拎左頑固我都叫佢再開過隻算 呢加佢拎左劍皇開心使用中

十連

D 石好難拎..打一關先拎到2石..

劍皇屈在d乜？ 拎左傑斯獸

去打協力啦

yes 我新手包都揀左+1劍皇

可以開嗎?

我刷左三十幾隻都冇遇過呢個情況
單金牌得兩隻AC,仲要中魔防

係米我太好運

係咪指我個10抽廢到爆

同埋咩係金牌..?

呢度有無人玩國際服？

竟然咁多新手
冇玩兩個月，而家隻驚仲使唔使以前咁個個星期都要肝
我最後一隻肝既好似係金仔

巴打我玩日版都玩左成年 冇玩幾個月
呢加多左好多新野 系統完善左
數碼世界重啓左
有中文版 人流多
一齊玩啦

on9 我清晒降臨先做到呢個任
而家清唔到

利申 試過協力都唔得

等遲d開降臨先再清啦

第一個係協力打主線

依家見有中文版
重新玩番 冇專登去刷啲乜野

但新手頭兩次十連抽 兩隻保底都係白金鼻涕獸

唔協力都得 第一個
問題係第二個

第二個係普通降臨，唔係入門關，國際服未開放，所以無人完成到

國際版依家降臨有限次數打完就無

果個應該冇記錯係講一般降臨唔係降臨入門?
因為就算你之前做左先出d任務佢都會當你完成架

咁一般任我晨早爆左啦
又要晒體力打多廿次

係咪3點完盾up？唔想又比人撚多鑊

聽日3點

正wor

我都拎咗傑斯獸
劍皇咁好揪㗎咩

仲係一樣咁chur
棄左就唔好返黎了

1. 協力打普通主線
2. 打普通降臨，國際線未岀

劍皇好用係因為全體技可以打快d

記得尋日有CHING話起手好既繼承技 包括 降防V 同毒

係米 "施毒 AP2 一定機率使敵人單體中毒"?

係

又做左懵撚 成星期自然體出得一粒貓碎

請問施毒個用途係...?

每回合 扣10% 細毒 3回 + 中毒果回合總共40%

我自然體+爆左50石都係多你一粒 最後靠分身先打齊

其實我覺得比$128直接開局好過 個pool又唔吸引

你意思係留番開頭D石遲D先再抽?

如果我玩返，主要目的會幫隻v升做100運(而家80)同埋幫金仔升到魔攻金
之前佢ab 金仔 草晶 無晶 暗晶 樣樣都肝到hihi都未必有，打機打到好卒苦

其實已經有巴打建議過啦
課金買隻拎黎打任務同初期event已經夠
P.2整理左Q&A可以睇下

依家有國際版撈咗一大筆
日版遲吓仲唔出啲福利event

點會咁我都幾快搞掂7碎

係 依家新服唔同以前 一開波已經可以協 變相打普通究極體降臨會易好多
我會建議一個主acc課$128 兩個分身同樣唔抽究極用登入卷換究極自己打
or 三個acc零課圍爐一樣得
d石留黎抽技/盾/大隊長絕對好過哂時間抽究極

同埋新手可以考慮定升運呢樣野 運=extra bonus 1運=1% 100運=必出 但經驗話我知其實10運已經同1運差好遠 不斷生仔 開分身刷曜日 如果係普降前有10運 我好肯定同你講到時打碎會快好多 因為呢隻game跌率真係好閪

巴打我係叫你一齊玩國際版

第一下十連無+4 ,我就知我唔係被揀中既細路

睇下Tri 唔被人揀中好撚過

已經又del 左 套on9 tri 又要等到下年

我好似係因為打唔到龍帝同x抗戰暴所以唔玩
暗晶好似都係得2 3塊b

我好似係白帝前就棄左

玩新ser既話d 垃圾+4真係唔知升唔升好

鋼悟同白金鼻涕係咪冇用 可以做肥料

省清

雀ching

hi

終於中左唔係水系既大速啦

你唔會係刷緊首抽呀？

咁我隻+4戰暴咪進唔到單體奧米加 定係全體都照殺？
仲有咩選擇？
其實呢隻game 有冇話邊幾隻究極係必整 ?
冇乜方向

仲有就係平時點取決一隻嘢應該要刷咩抗 用咩繼技？

刷完啦

首抽唔係+4 單體奧咩

係, 但唔洗灰, 覺醒咗睇下咩成長期先, 好可能可以上第2d勁嘢
同埋OMG條進化線好廣下, 好多成長期都上到, 來日方長

怪可以分2/3種用途, 1種係對戰用(PVP競技場), 另1種係用黎刷素材 , 高機會event bonus角色(無人預知到)
第1類嘅例子:墜天地獄獸, 你可以上網睇到佢係高血高攻高防高速+最高威力&多段(高爆擊)單體技
第2類嘅例子:劍皇,機邪etc. 全體多段技, 刷素材一流
第3類嘅例子: 皇騎系列, e.g. Alpha, OMG, 某d event會列明用某d怪有bonus
(最好每隻皇騎都有, 其他盡量儲啦)

注: 後期會有樣叫屬性技能晶片嘅嘢裝咗會每hit都加威力
墜天原本 暗單體 75 x 8 = 600
配暗技晶後 (75+35) x 8 = 880
所以多段技嘅都留意下

初期通常刷弱點抗, 相剋屬性最好
e.g. 水火相剋, 戰暴(火屬火固有技)會刷水抗, 咁就可以吊打D電腦
繼技...初期應該唔洗諗住

總結, 其實出event果陣呢度d巴打應該會提邊d應該要整...好似係...

s巴啊 s巴
俾vc同妖怪屈crit屈贏之後撞你就卡

情意結黎

大速後期根本無用
到時刷萬全ls池咪算

屌 入咗究極黑仔ser
又直插50%

時不與我 輸到仆街

屌,件H2o[LOL]原來都係卡狗黎,

死剩雙鋒對住我頑鴉就黎料

我輸N次比佢而家爆到一次冷就咁對我

唉 臨尾先咁搞 無500 名了

me too, 兩日比人卡左3廁, D大帝有幾件都輸唔起比一個 無大隊長,無銀Hp盾, 金牌得3塊(兩塊魔防) 既人

人家呢段雖然排名破新高但勝率係破新低架,全程未上過40%

打完字仲未捨得放過我

正常卡狗都係一至兩粒鐘 輕鬆
t就8粒鐘到啦

出返去,望下個排名,520插到529,

得la,下次再見呢個ID,一輸即刻平攻10sec再狂開關wifi陪你

+0 冇盾冇大隊長技就做肥

OFF 巴，我都黑人問號
我見佢倒數30s應該無得教，第2次數完我關左app重開。有無計你贏?

求指教

竟然4粒都升到
由魔攻外全銀1升到依家真係唔容易 清晒啲碎咁制

好似計咗我贏?我之後連輸都一直50%唔知點

唔錯播！洗到上金

我都有隻金防，一用就比人平傷屌死，例如墜天、貝菲爾RM。人都癲

食隻底尼升 我都搏咗條老命 好彩得咗
海龍短板都係低crit同驚海天，其他情況都算好用

有佢唔驚雀、蜂、龍帝、金鋼都係唔錯！近期成日輸比基路比，硬係抽唔贏

呢排多返水抗龍帝要開始mark人名
基要雙光抗+海天先拆到 不過都係打佢唔郁

岩岩又過失左銀 def 5 同銀 hp 3

今個event低能o既地方唔係啲怪特別硬
而係不停咁miss
打到燥

先苦後甜姐巴打 共勉之

5晶片呢去做主體 大個左都係5晶片?

想知玩國服有冇巴打係留緊石等遲啲金盾pool?
定係抽咗今次呢個+0~+4究極

唔該晒上面益力多巴打解答
廢事quote

yes
你去友情抽 (用唔知乜春 link 點數) 出黎既全部都係 5格晶

長用最好10晶片
姐係用石抽
用友情抽全部5晶位

國際服抽左兩日首抽 都唔中好野

如果我新帳開局 課隻自選究極體
等金牌pool出先抽 有無得諗？ 唔該

OK嫁！一開始要抽到金，可能你全日刷首抽足20次都未必有。就算有，中唔到你想要既金 (最伏係魔防金) 或者隻野進唔到有用野，都係第時要過金盾。好似刷幾次首抽，刷唔到咪算，無謂浪費生命

笨大丁丁又要乞求大家pvp如果方便嘅送分，追排名，跌到6xx

刷左幾日首抽仲未有一隻AC 達標 而加個POOL真係ON9無極限
btw 有冇國際服巴絲開左whatapps group ?

巴打你 S3 S4 定 S5 ?

由s4 跌到 s3

請問最好係咪 拎 劍皇 或 傑斯？
定係有愛就得

聽日就夠7張卷 想問換d咩好 應唔應該換科怪比隻金盾進 定有其他更好選擇 原來我仲有兩隻魔防銀盾 1隻加布1隻火炎獸

#949浩園3 日前

新手包揀邊隻究極好

是但，稀有度古狼傑斯>其他，開荒就古魔劍皇/古龍顱骨>其他

同樓上一樣疑問 古狼傑斯，古魔劍皇 , 古龍顱骨 係邊隻黎
求圖求真相

睇中文ge 就入這個網下載圖鑑,(但好耐無update, 頂住先)

睇日文就呢個網睇(最齊, 但係日文)

0
0

唔該

好似計返條數C晶正常體都可以有21碎,好過隻貓

國際版第一個降臨要出了
力神比多

wiki加左頁開花%
雖然99%都會爆

新手想問 國際服

一開始 魔攻 同 物攻 角色 或 隊長技

要魔攻好 定物攻 有分別嗎

咁on9...

想大家比個意見,國際版有兩隻起手AC

1. 古龍迪路 (己十抽)

2. 毒古拉 (未十抽)

邊隻AC拎黎做主號課落個坑到玩落去好?

btw 兩隻AC 都冇金牌/冇其他有用野吸引

笑撚左 一黎就玩斷片

開局黎睇 毒>古防 當年有D降臨係要靠繼毒先過到

準備同各位新人講 bye bye

CLS

點解唔出隻吸引d既黎引下人 雖然比多都算打得下

同埋有冇人用3隻大姑奶黎打

黑歷史 當年唔係咁on9 點會得番咁少人玩

有兩魔防銀盾2 想請問有冇用 定當肥料?

冇用過大姑奶打戰暴既點算被選中既細路

大姑奶係邊隻

大古拉
隻game新出時冇協力冇究極體
要用完全體打戰暴，個個用隻火系電技既大古拉挑火降

比多算係唔錯
不過一嚟就最硬嘅草降會打得辛苦啲

求當年攻略

用石扔死戰暴

比多應該弱電但電技
最好有雷技
隊中有隻有回2做奶媽
打邊隻先既先後次序到出左降再睇

有協力每次用石幫手回ap已經好好

有無人放勁ac

如果各位手足方便，PvP見到小弟笨大丁丁可投降嗎

今晚夠7碎
有邊隻抵換

冇人理我

尾場又卡.... 聽日降去S4算

魔防無咩用啊，ching

小丑王 = 無屬攻，萬用
虎蜂 = 高攻又可以打黎緊既降
機械邪龍， 究極天使 = 全體技掃場

追晒APPMON
係得第一次DEEP WEB番黎之後一兩集悶其他都睇到停唔到

我隊長係劍皇 加魔攻
係咪出外星獸好d
機械邪龍， 究極天使都好吸引 但有劍皇係咪夠做

新手想問國際服 一開始課金 自選究極體
有無話 隊長技 偏向 加物攻 定 加魔攻黎開局 著數d?

唔該

出個國際服呃人買新手鮑，fatfat 啦今鋪

其實+0全體技又無技晶唔對屬嘅話秒唔到對面
有時會仲衰過用單體逐隻殺

偵探2未出D奶粉錢已經可以留黎整偵探345

CHING 咁係咪當肥料咁樣養肥佢地之後食?

冇乜用都可以遲d過盾比主力啦
點會做肥料覺醒用

幾多月出話？

THANKS CHING

1214

有關NOX 轉同系統手機 , android手機轉NOX 疑問

我將電話同NOX 都綁左同一個GMAIL, 但每次LOGIN 都需要用資料轉移碼?
唔能夠用Google 直接登入遊戲?

比如我玩玩下手機想轉去NOX, 而加下下係咁要發送個轉移碼黎登入有D煩

成隻game 比較多物攻寵，代表你拎隻野去覺醒既時候多 d 選擇（可能）
但同時又好多寵係弱魔攻，
真係兩難
所以都係簡隻有愛吧啦

第1場就苦戰10分鐘

隻魚衰左就黎料

屌你老母護廷西死韋恩, 卡鳩緊

唉,抽金盾就下下魔防, 抽封又下下出眠...
pvp係咁比人屈，有贏面就比人卡....

仲要只係降防4

唔好意思 想問下 同時好多寵
弱魔攻 意思係 好多寵怕魔攻嗎

大部分獸都係物防比魔防高
變相魔攻打痛d

劍皇 究天同金仔可砌啪啪隊 唔使用腦一有ap就啪得

有人放勁ac ma 純粹得閒玩下

屌你老味韋恩狗,終於卡完,
原本想40分離場豪比佢
點知訓著左,醒果陣過左10點...
差d跌穿500

間唔中都撞到佢
好似未俾佢卡過

佢輸緊個陣投得超爽手，server 問題啦

唉 抽唔到時間打pvp 咁就無咗2隻cd

玩國際服的話, 大家都係新手
玩日服既話, 好快會無癮

叫佢走又唔爽手wor, 擺左我成個鐘
查實我擺一兩個字就離場,點知訓著左
過左10點無理由唔等啦, 一擺就擺左9個字,
話知佢server斷, 擺咁耐, 照入佢數
精神勝利法

降魔防有無用

如果係IV/V好有用 但而家咁初階段冇乜魔攻獸 留返等遲啲大殺四方

可惜一開始選左 傑斯獸 隊長技加物攻

一開始唔洗諗咁多啦
最緊要打降臨儲多d碎做+1+2+3底快d整到隻+4
繼技果d之後慢慢諗再繼承就得

諗番起果陣都係0盾冇究極體開始
等到有進化大作戰先開始用第一隻究極打之後既event
隻究極體仲要係維京
一開波連降臨/進化塔都唔夠打全部棄哂

有乜咁可惜
就算你揀左隻魔攻既你都冇咁快利用到降魔防既好處 (最大用處係PVP)
同埋你d究極碎只會愈來愈多唔同既寵
到時先揀配比邊隻仲好啦

呢家要瘋狂打 戰鬥暴龍碎嗎

自 個戰鬥暴龍 好似每個難度打得一次

唔係話第一個降臨係力神比多咩
打到就打多d
唔一定用黎升+4力神比多
但之後可以用黎做其他更有用/你有愛既+4寵既+1+2+3底

順便講埋假設你想整一隻+4, 拎戰暴做例子
當你決定左用邊隻成長期升之後 (拎艾力獸做例子)
到有得打戰暴碎果陣係唔洗打足+0~+4所需要既碎
(+0要7碎, +1要11碎, +2要14碎, +3同+4各要21碎)
只要係屬於艾力獸既進化路線
+0你可以整鋼悟, +1可以整維京, +2整鼻涕, +3整豆豆王子, 到+4先整戰暴都得
咁當然都要你手頭上有呢堆寵既碎先得
所以想整戰暴+4係唔洗一定要打足74碎先整到
實際要點整就自己睇進化路線同睇番之後出咩降臨啦
但個concept就是咁

國際服而加個降臨入門 戰暴 劍獅 加魯
好似可以卡係中級/高級到 一直用參加入場黎刷?

但係我刷左幾場都未有碎出,得D進化材料1,2,4級又好似唔出3級材料?

自己開場先出

入門降臨先係咁? 定之後果D都係?

仲有3級材料一定唔會出要等daily打?

咁如果戰暴+0係蓋亞能量炮 覺醒左+1甚至+4都一定係蓋亞能量炮？

同埋想問下我打到area07 但仲未開放 餐廳同晶片廠比我起?
佢寫話過左area 04 ,05 就可以

如果想要1技戰暴 就要搵隻1技番黎, 將2技果隻做左肥田料(好似係咁)

係 唔係
唔係

開box拎野

唔關肥料事

要打多一關, 之後係box拎野就得

素3打降都會有

由玩日服開始,到依家玩國服
覺得送石會唔會太少
課金買石又貴
唔怪得咁差評價

玩下協力啦，果度送百幾

買石會唔會有d限時優惠？
國服真係貴
三舊水先一次十抽

打ab時我抽晶抽左四五百石，但我最尾都係打唔切ab
之後已經灰9左
水時巴好似都係因為打唔到ab就棄
我等到打埋白帝，但之後開始hea打，連續打唔到杜蕾斯，龍帝，奇美拉，顱骨 之後就唔開game
堆白帝碎都冇用到 (冇反擊晶要白帝都冇乜用)
呢隻game玩算唔差，但bamdai派石好手緊，唔狂課/狂肝唔會升到勁+4

都太少啦,頭一水送完就無

下 唔同架咩

無玩國服
印象中日服開頭有特別派過石係for慶祝linkz download數過幾百萬
但日服開頭無協力(石)

協力50+fd 10,總共320石，新手任200石左右，pvp 出左之後又有幾百石拎，然而日服開個陣乜柒都無，又無協力，課金又貴過 國際服

不過國際服一開波就玩斷片

淨係友抽無10晶大獲啦
我分身而家有肉up有exp關但無10晶怪升

10晶呢啲算小事啦，前期都唔會開到，見到我個堆寵全部銀1盾都已經唔開胃

日服新手抽第一定第二個pool好

尋日終完肝完隻草killer A

基路仔對住降防V不堪一擊

佢3招打死你一隻，已經輸左

墮納傑 全暗抗
我呢邊有隻墮 得返1隻輸出打唔贏佢

得一隻輸出就真係無計。要贏降防V都要睇真人運，自己爆擊對方唔爆先有機。

呢幾日追500名，起碼撞到 XX次罪V/C 4-5次，獲獲都佢3傑斯爆擊 我2隻全體多段唔爆 玩撚完

見到有人有+4鋼悟

仲掙扎緊國服果7碎換咩好

日服表示其實國服課金平d...

條友強運到 仲有方法爆到贏你咁
前日嗰次俾佢2招技全中+爆啱啱好秒我滿血墮 痴撚線

苦主 same here!!

其實佢係咪3隻都暗抗，出墜唔掂播 OFF巴

大HP 金剛 千年 基佬 輕鬆

不過唔明佢點解分打咁快 S5 咁多骨+金甲應該好易贏佢架

巴打打左幾多斷先有?

我大防骨 金甲 基路仔 輸哂

我嘅對杰策略係墮先手封一隻，光基打殘一隻，然後海天回滿
明明係我贏嘅機率大好多
但幾乎次次都輸比佢

俾埋背景資料
佢3招打光基miss多過2刀就秒唔到，
2招打墮全中都係唔會秒到

莫過話唔miss
佢直情下下爆

10500 有雙A
一場82斷平均，有時56/39有時又10x/134

啲鬼佬課二千幾石 好似都抽唔到+4

雀清有冇玩

個降臨開唔開超上 打上級2000石夠砌好多隻正4

你係邊個 ?

玩左兩次起手十連，無+4 del 左

玩日版既人 又玩埋中文版，真係好有愛

譯得太差 再加埋兩星期既斷片降臨 果斷放棄

雀兄 在邊到有得睇？ 想恥笑下佢地

Agger

打埋今場之後話VC冇開外掛我係唔撚信嘅
場場都係咁
次次都啱啱好crit得死墮，連續普攻crit都算，我海龍招炮miss撚埋
玩撚晒啦

利申佢今次轉咗絆速隊長
就算前面比佢crit晒只要我海龍冇miss就贏

其實我都有過同你一樣既諗法，普攻都critical
唯有出絕招，普攻10s再跳船，幫下KTM追佢

夜明巴 你海龍最後裝咩繼?
我諗係時候要裝了 有時2ap死

無save 頭先好似youtube 見到

降攻iv 幾實用下，用開覺得幾噁心吓

用完之後我隻基路比任顱骨出招

上面張圖 ap0果招咩技黎

無裝到繼😂😂

唔錯喎 睇下倉底有無貨先

有感而發
玩咗年半都未中過絆速係咪正常
其他常規隊長都中過2次以上 就係冇絆速

同樣係年半玩家
開頭中過一隻, 之後就無見過
果陣未開協未開pvp未有晶, 隻隻148速, 覺得無咩用, 拎咗去堆肥

有1隻 10格精年代友情抽

絆速想點玩？

開頭友抽最常出絆LS

sm點諗都係絆速好

我嗰陣係中咗一推絆血防魔防

me基佬弱暗 rip

off巴 有d三個數姐係點解

唔知 要問其他高手
我果隻升左做劍皇咋

敵人數目
敵人數目愈多全體技hit數就愈多crit中2ap機率就愈高

X戰同X狗幾靚 有無人貼大圖黎jj

隻狗好正

x抗既獸勁唔勁
我見你地而家個個都基路比，v2左好勁

夜明巴你隻bm洗火定雷
我而家洗到火應該正路?

屌撚死金甲顱骨

薔爆？我刷左雷 係，我宜家覺得金甲頑固無咩威脅

都係 得滅世魔未知數
遲下雷v2有d驚
咁我拿碎洗雷算 已經上左紅薔薇

啱啱開始打event
bm超上同滅，杰/蜂/閃爆/封墮用邊隻好？c攻夠唔夠做？

你在唔在意完場時間先，唔再意c 蜂+封都夠，打十幾分鐘掛，快刷就一定a 混沌/龍帝 一般速度至少要b 蜂

我淨係刷7碎夠滅係連卒仔都全紅抗？

唔係，正常抗 但我25000攻+草killer a +50% buff 攻龍帝都一招秒唔到成個第一 wave

其實呢隻bm係pvp有冇實用價值？

唔算實用，但萬一你無野剋到佢就好煩下，整體屬性唔差，係衰灰封弱毒，

封墮無海天起碼要加兩塊b晶

用海天打次滅睇吓點先
屌 開2次超上都wave2 卡咗
應該唔係我問題一炮冇咗80體

啱啱清體解協力關，古狼22600+killer a+buff 混沌龍，都係殺唔到 棄
我都好耐未試過卡街場，可能因為一場耐嘅通常私家打，入親街場都係快刷，所以好耐無出過事

呢個post係 繁中版定日版?

新玩家國際服想請教下, 玩左幾日,追番D POST後我有個方向想大家比個意見

我主號用古魔劍皇 , 升緊機邪繼施毒比佢, 整多隻海天 慢慢砌黎升呢一隊
1. 第時可以拎黎打EVENT + PVP 兩用?

2. 等有好POOL再抽降防繼比海天?

3.如果呢個方向冇錯,洗抗方便佢地需要洗邊種?

4.遲D砌運既話升過第二隻定係佢地入面揀一隻?

諗到咁長遠

呢句嘢上年係日版已經講緊

機邪物攻 究天而家仲有冇人用 究天金仔招啪啪技都係魔攻
升運最好搵隻萬用既

佢意思應該係劍皇+機邪+海天掛

不過而家岩岩玩諗咁多到時個plan一定會唔同架啦
d降臨點出, 次序又唔知
到時出左隻勁既皇騎/高攻先比你有得升會唔升咩
又或者突然比你十抽抽到隻大隊長可以即升另一隻呢
當中幾時升同升咩到時真係出左降臨再問意見都未遲啦
而家乜都冇好難比意見

不過以PVP黎講, 呢個組合好少見
同埋打得PVP就唔會得3隻去打
總之睇住佢d降臨, 有高攻既寵就打多d碎番黎整+4
皇騎點都要儲日後event有機會做加分寵

刷抗就9成9刷弱抗, 正常咪火系刷水, 光系刷暗
如果PVP果期某系寵係特別惡, 例如多人用高攻蜂又冇乜勁既水系
火系就會刷雷多d

最後我打第4次先冇事 嬲嬲哋solo先得10斷
究竟自然體打唔打到7碎呢...

新手玩緊國際版 發現load野好慢 其實日文版係咪都係咁？

利申：ip7

我日三叔 c5都幾慢下

一開始正常, 但玩得耐就會開始慢(可能1個鐘左右)
重開game就快番

佢話古魔攻隊長但配隻機邪，所以我覺得唔夾 配超入魂或者大命中都正常d

同埋除非有齊技晶
2隻啪啪加一隻海天輸出都係唔夠高
我之前都係要齊技晶先敢用超入魂究天 金仔 海天

海天刷左木抗 海龍刷火定木好
諗住玩水隊

個人覺得而家水系應該草抗好d

利申身處S3的垃圾

問下GM巴點睇

玩左繁體版 想問下古龍加護好冇用 定一定要狼先勁？

GM啱啱先話無視火技寵

收到 一致都係無視火技寵

國服抽隊長技
屌我正身都想要隻大 hp 穿山獸

反正唔會中盾
試下刷隊長技pool首抽好過

好伏，唔係一定出大隊長
10 抽出左大狼，屌
抽多一次，出古魔防

Bandai 一樣係咁cheap

我想問下大hp既甲蟲獸勁唔勁

抽到隻魔防5 金盾 係咪都冇乜用 定要古龍攻好

隊長技長遠有無用

一開四

會直接跌碎,而且有超上級 但有戰暴1.5倍攻就勁易打

超上30體

一開始有究天+劍王（新手包）咁正嘅

超上一場5斷片 跌碎機率應該又係勁低

一開始好似10斷片一粒
換夠7粒碎之後要30斷片先換一粒碎
用劍皇打得好爽

究天後期都好用，建議點都留定21碎等整+4
其他幾隻開完圖鑑就食得

不如整番個長期pvp既巴打名單
頭先位巴打諗左好耐先記得

VC個分真係好唔正常
計返條數佢打足，都要每個時段贏12場S5先有呢個分
就算全贏都要5分鐘內完一場S5，仲未計會撞到S4同我呢啲要打10分鐘嘅
邊有可能咁順利

十抽係必出大隊長？

刷首抽其實係咪唔好抽隊技up好？
睇巴哈講 友情都易出咁

同埋 中左大hp up鼻涕 好似好難起手咁

啱啱mon咗一陣，佢半個鐘就升咗220分以上，做乜鳩

佢個分好正常其實，我當初s5 每個時段都打到至少300分，最高試過47x 分，精神集中啲就得

自己友投降

我試過半個鐘3百幾分，夠多人秒投就得，佢地多fd 俾面佢，假抗個堆，星馬

維京唔得？

啱啱pvp遇到隊好人，佢係金剛+千年+基v2
我一開波隻金剛就盲撚左，miss左，跟住同佢打左2 round佢就投降送分比我，多謝，有16分架

對3杰秒投 班人真係打梗S5?

我黎 之後先記起係巴打

應該真係大量人一齊刷 佢隊野對親我都輸咁濟 但佢唔會投

維京V2要21+35碎，同埋佢打降打PVP都唔算係好出眾
不如主力打究天

有個叫唔記得乜電磁隊嘅
怪人雙撒多 全暗抗 繼毒光V
佢梗係同啲暗寵好大仇口

我懷疑過係咪我 有段時間成日用三墮打佢
之後過一排就變左全暗抗

早排uu6機邪都3暗抗機邪 咁啱我上晒顱骨海龍

國際服要v2起馬1年啦應該

係，有得搏佢都搏到尾唔投
而我又次次都俾佢搏到奇蹟

算啦，重課黎，要不是課長

所以咪話唔好依家打

課唔到時間架 隊野又唔係特別勁

一開波放隻究天出黎算係有少少良心，好過放聖龍

超入魂配究天劍皇勁到hihi

國際版有良心咁多既

氹你入局

佢出返 元祖 戰暴 究天 超惡 就有吉屎喇

友抽晶片得5格

抽到+4既人reboot整到+4究天都咪話唔爽

如果隻覺醒蛋冇路線進究天係咪又要研究過

基因嚟
係果隻成長期覺醒幾多次都係果隻

所以一隻好寵
要 成長路線+隊長技+技能選定+10晶格 先合格

嚴格啲都仲要睇埋進化路線刷抗難易度

覺醒幾多次都好成長期係唔會變架
進唔到點都係進唔到

多謝各位師兄解答 要做到高手應該唔容易

君巴，見你爆左擊，已經無得打

究天招技拍唔拍得住劍皇？

兩隻都魔攻，劍皇大力d同快d

係咪得究天可取
其他夠7碎拎圖鑒就夠

第一抽
其實係咪招技就最重要 怪唔啱心水都可以變返蛋

有冇有心巴打可以整個隊長技 同繼技嘅重要性排行 然後放第一頁

降防>狀態(封同毒最實用)>v技
速隊咪大速
坦隊咪大hp大防
啪啪隊就超入魂同大命中
咩隊就配乜隊長技

Yes

攻擊力上係
但你對其他有愛既整+4都得
有乜所謂

最後發現尋日諗咁多都on9
一隻c蜂+海天auto 擺佢廿零分鐘就打完solo滅
隊長揾隻百運就多10斷袋袋平安

廿零分鐘

又唔使自己㩒出招 我覺得幾好
最緊要係可以做到其他嘢

我見D人入場有"特殊狀態" 係米1.5倍攻?
點整到有呢個狀態?

睇公告

我開左模擬器玩緊國際版

國際服廿抽兩隻都係魔防

不過第一次抽到v技

究天加草魔v ok

個vc半粒鐘多咗9勝7敗
啲分真係洗出尼

國際服十抽同我日服石抽一樣，都係得一隻古魔力（日服廿抽2隻古魔力）
認命

一心諗住要超入魂/大命中,國際服十抽左下

積木大速,海龍大防,加奧加大魔防 仲bones左隻IV技全體物攻

可惜係全體嚟

feel到隻game要俾錢抽好多野
想知盾緊要d,定係技緊要d

想知邊到可以知道啲究極體既強弱

唔知幾時開 PK呢
一直都好想試下完全體冇晶片大混戰

到時睇堆課長個個3隻+4

到時你就會明白課金不如買分身既道理

抽盾同技都都話用一世
抽活動晶用一星期先係最搶錢

問題係抽盾抽LS保底金盾大LS
抽活動晶保底得粒C

同理抽繼技保底得IV 仲可能出全體
都係有相當多閒錢先會抽

上個po有張圖分咗abc rank

有一場係我 佢rd3投左

十連出得隻白金鼻涕

金甲龍招技係單體定全體？
其實日本個網係咪最正確？
之前個巴哈軟件係錯的？

玩緊國服
想問抽盾係咪好難 首一抽中hp大隊長技 首十抽得一金一銀盾都係def 繼技又只係得IV暗單體魔攻
開局黎講唔算最好
因為而家都係想無課咁玩 送石夠抽？ 抽好野又會唔會好難？

國際服 呢家出左 降臨

力神比多 究天使 維京獸 鳳凰

如果我隊長技係 古狼物攻

咁我是咪要刷 維京獸

好心班暴龍劍奧米加就唔好黎打 鳳凰獸
頭先見到兩隻奧米加以為袋定粒六轉左 鋼鐵加魯魯
點知兩隻都暴龍劍
差啲輸埋

巴哈果個有d係outdated
突然醒起仲有個叫digimonhelper既app
呢個係一直有更新

咁你日後都唔會得一隻古狼架嘛
就算而家都可以升下d中隊長技
維京輸出低，配古狼好浪費

之前有CHING講過,新玩總之乜都要刷
整定一堆+2+3底先,佢個活動到11月,我諗刷到完都應該未整到+4

比我而家就會主打究天21碎

其他3隻視乎自己手上既有咩值得升既
如知道果隻成長期係乜就打可以進化到既果隻
D碎用黎做+0~+3
又或者做覺醒肥料用
以上視乎換到幾多碎再決定，自己計

仲有野想問下，我點知隻寵係玩輸出定玩坦定玩其他野

所以要先刷究天？

究天好撚難打, 好易滅團

意見比哂，幾個巴打都講到明4隻入面係究天實力最好點都最好整番隻
冇人話一定要而家即整
等有岩隊長技先都未遲
每一步教足冇意思架喎
自己睇情況自己決定啦

呢隻驚特別啲嘅係得維京純坦(而且最硬) ，海天純support
a或以上全部都係坦+輸出
b係脆皮輸出
c就係有明顯缺陷嘅輸出/特效唔錯嘅一般怪

有冇巴打有時間幫我清一場滅協關
我可以用海天/封技/蜂

依家水晒個個打究天
跟住嚟個event打光晶先現真章

正路真係打究天姐
日後event好難預啦
不過你咁講實又搞到好多人又要由頭迷妄一次

打到既就其他3隻都打d
自己衡量

想問下 刷左抗先整上去係米好D?

整左個抗之後再 進化/研究覺醒 變完蛋個抗都會跟番係到?

唔會留 正路就+4先刷 除非你+0-3想用來打交

down 咗了唔該晒
咁呢隻1技好啲定2技 ?

覺醒完個抗會打回原形, 正常去到+4成長期先會刷抗
除非知道即將有既event係對付咩怪, 如非必要都唔會+0~+3刷

+4成長期就刷係因為所需進化素材會少d
有時唔好彩唔記得左升到上+4完成體先刷係會食哂屎 (冇咁多隻一樣既完全體同進化素材)

留意番
假設你既+4成長期係火系, 想升做一隻光系究極
而你又想刷草抗
咁你就要留意個進化路線會唔會去到成熟/完全係會變草系
你用草抗成長期升做草系成熟期的話
因為草系成熟期本身已有草抗
咁既情況係要將你刷左既抗random變左做另一個抗
但如果個路線係冇草系成熟/完全的話就唔洗擔心
成長期刷左草抗之後會keep到究極體
不過呢一點等你地做到隻+4再諗同留意啦

光技: 1 x 250傷
火技: 3 x 120傷

日服到而家未見過有人用光技

見佢好似有減攻所以先問
不過隻game 靚技大部份都好似係固有技2 咁

打算刷夠究天+4
其他3隻刷7碎就算

+4要74碎？
7+11+14+21+21

國服課左新手包仲諗住換金甲龍

之前儲落6萬幾友情，抽一半中咗銀防同銀速

日服有冇友情抽嘅盾up 隊長技up 之類？

友抽會有盾，但全部五晶位就算有大隊長都只係會用嚟做肥料或者過盾

國際版d降臨以後係咪都係打puzzle換野
+0機暴r到兩隻+0有buff既都已經輕鬆過超上

劍皇表示瘋狂R究天場 輕鬆打

唔駛迷惘
這就是bamdie

雙維京v2條友

[日服]撒多降有條友日文名4個字+4鋼加bot, wave2都秒唔到, 又頂住隻髏骨開技

究天雙金箱？

我琴晚到而家都打到3張究天碎

成年前棄左game
而家想玩返，但仲未同官方r返個引繼

千祈唔好玩番日服，肝到仆街

唔好當佢係手機遊戲就無問題，遲下好似日服咁出齊野，一日唔玩番 4-5 個鐘點生存到

但我都想拎返先，而家仲記得開服個陣既究極降臨難到仆街

第一次打omg,我係+4鋼加 +3黑戰 +3傻西暴 投左過200石先42碎

新手未玩想問少少野
見到個標題同張圖有十鬥士 但係睇巴打介紹個圖鑑DOWN完得金剛武神獸但係冇十鬥士係咪未出
見到十鬥士有D想玩 同埋中文版同日文版係咪同步進度?

抽到隻+4既白金鼻涕獸
我想問有冇得將佢變做蛋？

而家d event 200石就確定有42碎已經算良心event

有

呢個雷抗成本好高
上到究先記得問gm
洗左70碎都無 36石加速成熟洗多2次先有

係咪都要300友情先？

追post有講

唔洗, 因為+4覺醒點都係變番+4
你有多隻肥料究極就得

no

狄安娜 同神聖天女邊個勁d🤔🤔🤔

呢個任打完仲係解唔到

而家開緊呢個算係 活動
要 常規降臨 先解到

屌，宜家跌左s3就上唔翻s4

一直卡住74%勝率，今日跌到64%

你咁問答你唔到喎
課金都係要課得開心同值得架姐
如果你心水係公認為最冇用既古魔防大隊長既都可以架

只不過呢度巴打建議係課去d平時友抽石抽難出既大隊長之嘛
eg 平時友抽石抽就算出到古狼, 果隻成長期都有機會係冇岩用既物攻寵好升
所以先有上面個推介排名

到最後你心水邊隻自己課得開心咪得

400石都未齊point晶泥晶

Thx bro
岩岩變左做蛋

仲好講，我個時400石先得21碎
仲以為超究体會有兩技，點知，唉
隻童年偶像搞到咁

如果係我秒揀傑斯
要推關 今次打多d究天就ok
用黎刷下素 普降
超上就帶傑斯
自帶古狼遲下pvp

請問這幾隻應該進化成什麼較好，不太熟怎配合隊長技

1. 墜天/千年
2. 等知道成長期先決定
3. 究天，基路比v2，劍皇，超海龍v2 (v2兩隻等岀到去v2先整)

請問 大hp 係咪好過古龍？

諗諗下又覺得依家抽隊長pool 都幾好
抽個古魔/入魂用下
友情抽中咗都唔會用

辛辛苦苦儲石
十抽左 呃錢到仆街
得小攻 小防 小魔防.....

講呢啲
又要再諗下先

最好測咗技先

佢出左隊長技抽 咁抽隊長技定等才能

我都諗緊 儲咗600粒石冇用過

儲左800石等才能

推多d人玩可能有石送

次序嚟講
應該有隻 靚LS 靚固技 靚進化路線 嘅
先將啲才能盾過落去

況且依家究極體有限
抽一隻有盾嘅返嚟唔可以直接用到嘅機會都大

睇見咁多人討論真係好過癮

就咁睇現成出左既野，應該最快砌到既就係啪啪隊，3隻究天就搞掂，同埋未有墮lin同v之下真係惡晒

所以應該好快會出lin同v是但一隻 或者再毒d，即刻開暗技pool

係咪我眼花
頭先好友invite 我
打完好似望到咩第二人xxxxxx 然後送咗唔知幾多石畀我
協力50人一早做完 點解仲有石
定係好友邀請係另一個派石途徑？

繼技攻擊技單體嚟講最好係暗技？

睇你配乜
本身高攻寵既咪古龍

其實冇絕對
例如我之前有隻大HP甲蟲，好多都已經做左+4，冇乜好選擇
最後升左做高攻既墮天咪一樣繼續玩
只要唔係古龍配魔攻寵呢d錯配就得

究天弱草弱暗
如果究天橫行，暗v同草v都會好搶手
招招v技都差唔多，純粹令你隻獸打擊面闊d,但繼技命中率低d
無屬有招吸血繼技

最後一句，你岩
果陣儲夠100個fd之後就即刻delete晒(得番呢度d巴打)

有冇人同我一樣 重開Game登出埋AppleID都係咁

死左圖

未出晶片既究天係無咩用

但一開始多人整到3究天都幾頭痛

你down 隻game 嗰時係咪用咗第二個apple acc?
如果係用返嗰個acc 先課到金
再唔係就刪game 用返而家個acc down 返先課到
記得引繼

好似係咁 其實都唔肯定

3究天要成21碎
畀我會留嚟整1隻+4

係講緊3隻+4

所有老屎忽諗既都只有+4
真心最少打42，配隻海天或者勁既單體技

復刻小丑
希望有V2換

小丑都要換斷片?

應該要 同埋係上次rm個隻玩法
限round+一堆遺言眠麻

又小丑

我等佢再復刻隻蜂，而家果隻5窿唔捨得加盾

暗v2 大機會

休息週 仲有過百小丑碎

如果小醜有V2就正啦，抗毒抗封

小丑 究吸
最後一隻會係咩呢大波？
不過我覺得會出雷v2先

如果真係嘅話之前打隻貓+4真係

留名等睇暗lin黑沙超惡v2

貓出左咁多日得ぷに用
絆速貓丑 墮降防V
條友兩隻降防都有 雙金成身S on99

不過當打番夠本暗素4都好

諗多咗
只會跌素3

3隻暗物單500 就究吸係有啲潛力 佢淨係會揀一隻出
咁睇第3隻似係超惡

如果小丑V2 我隻RM

竟然是咁
打得切咩 斷片頭7碎之後要30塊1粒碎
42要成千幾斷片
直接打出碎又難出

不過邊到有得睇而家有幾多粒碎？

係可以出+4
但係這些機會不是屬於你的

你睇返個機率....

冇話一定有架喎

等有大/絆保底先抽啦 專心打碎先

國服有小更新
唔知改左咩
概率？

常規降 馬騮，佢都知馬騮賺唔到錢

黑沙 暗紅蓮 就一定
剩低一隻超惡魔 究吸 小丑 其實都幾大機會

貓

你預左之後event仲甘

其實巴爾巴有無機
同光馬 紅蓮一樣咁少人用
上完盾晶應該8500up

我都唔明自己爆左網偵都仲會玩呢隻驚玩左年幾 打排名時係要返住工瘋狂啪石回體auto loop 上級 ，放工就開分身打滅
到呢晶愈黎愈濕9就要淘寶買千石account合a晶拉巴打幫拖刷滅
到後尾r場跌金箱機率急降先正式心灰意冷

超惡魔唔似係，有再進化唔會v2

皇騎七魔應該無機

[/quote]

國際服8-4 大號入去R 得2友情一場,係米有第二關可以刷快D?

無人提名七魔之首魔王獸既

點睇都係 暗lin 黑沙 究吸
幾時輪得到小丑

alpha同白奧有機，最早出兼數值唔勁

光咪出咗囉

要等下年？

到皇騎v2 基佬v3

我大隊長技十抽中咗+4神聖天使
冇盾冇隊長技

光基同小丑係同level
lin, 黑沙同究吸定位完全一樣 只會出一隻

諗起上年日服一開即玩
第一次出降臨
高級戰暴難打到仆街
又冇石又盛
好快棄咗驚

咁diana都唔應該有v2
小丑都唔會有，就湊唔夠數

光基因為錯數值先有份

原來黑沙係魔攻技咁睇小丑真係難啲了

黑沙都係錯數值一族 好慘

國服個新降臨係咪冇咩用
唔洗晒心機打
鋼悟...

又就跌落s2 屌

打黎做底/肥料

日服有鼻涕降臨果陣都會打好多番黎

記錯以為佢係啱數值錯技
咁黑沙v2 應該firm有，
之後 大菠蘿/究吸/黑lin 3選2

我們偉大的GM巴尚未回應，想要邊隻V2講低佢安排

講緊plan 好左 diana 再進要等埋日神，點睇bamdie 都未plan

滅世魔已經plan 好左，加強超惡就係靠佢，咁啱又係暗系火技

GM睇好邊隻 升定先

10抽有4招繼 以為有好野 得招麻 其餘係單體魔攻buff 4、解毒、解麻

解毒係v2神技啊

見到國服個個首抽都刷到大速大攻大HP
再望返自己10晶寵得大魔防 大命中
利伸：玩左1年半日服

滅世有冇講咗半年連千年都出咗兩個月

竟然係咁

我洗走左解毒好後悔

crack 條友有講，未有model 但已經有thumbnails 唔知bamdie 想點

所以基路仔就算刷唔到抗毒 裝解毒都好勁 係咪咁解？

其實隊長技 重要？
上巴哈睇 d人話 隊長技主要係pvp?

我刷咗十次乜撚都冇

唔一定繼俾基
所有v2 都啱用，2ap預先回30%血，性價比高過回2回3

唔pvp唔使諗砌隊啦
求其一隻小丑王r場都夠打晒所有降臨

仆街！！
30抽隊長技pool
2 魔防

好撚伏
600石就咁消失
on9 game

有冇巴打玩港版

抽到隻大耳獸 atk 銀牌

請問開唔開得 ？ 新手想問銀牌會唔會升到金牌？

如果唔得咪哂左個位 ？

幾日打左30究天碎 就快崩潰
協力勁多小學雞
完全體搶ap 等等好多on9野

搶AP通常都係bot嚟

一早話儲石啦
隊長技日後再抽都未遲

我正傻仔
成日覺得隊長技冇後天繼承
想整定隻爆擊/命中隊長遲啲玩啪啪隊
墮天爆擊定命中隊長比較好？

好老實講除非你重課
好多時等唔到一隻perfect match隊長技係會忍唔住整左先 eg我隻墜天係大HP
等得黎都夠整好多寵
又或者抽到大隊長再諗整乜
同埋得一個隊長位
冇靚隊長咪放右邊囉

墜天最好就用古狼之後爆擊啦

Btw我對究天alpha有愛都係整左冇隊長技但過哂盾同加哂晶
咁岩果陣冇岩隊長技
有又唔岩技

唔係叫你唔好整
只係唔洗隻隻堅持到有靚大隊長先整

咁其實我有古狼傑斯
啪啪隊墜天做隊員都得
越諗越on9
我呼籲咁多位巴打而家唔好再抽 (雖然其實已經有好多人講 )
好想補充返啲石
600蚊先400石 好撚貴

對墜天同奧米加有愛
點知啪啪隊古狼>爆擊

抽係無問題
不過無補底就咪鬼抽喇

抽中魔防係黑仔
等如抽盾都可以係咁出魔防

但如果係我
可能拎啲石去爆打3究天同餅底碎
話唔定嚟緊幾個event都可以auto 打

岩岩先開始
無碎乜都做唔到
驚佢之後唔出保底pool咩
俾你而家有齊萬攻萬速大血金6
咪又係要R碎 整得黎都成個月
諗得太長遠喇 之後出咩獸先都未知啦
留石整多幾隻+4打活動好過

pvp 的話爆LS係比較難用
因為對面有抗就唔會爆
要精心配隊先用到

最泛用係HP
速同攻視乎隊型多數都係速攻隊用
啪啪隊多數HP或者防

不過打電腦就唔同
因為可以預先配隊
啪隊配爆或者命中就打得夠快

爆擊既用途係補ap
對墜lin黎講,古狼同大速既目的都係秒人隻v
lin我覺得大速有用d,因為可以係被人封之前拿拿臨出左技先

而家PVP仲係6抽3

聖劍開端之刃
買囉

唔知呢堆nx 會唔會食左個72位

唉，係，無啖好食

嘥位

打咗成年pvp
未試過用大hp以外嘅隊長技

你地條水龍有冇刷咩狀態抗？

今次係換走劍皇

鋼海?
刷到毒最好

火定草抗呢

好似未見過v2維京刷火抗

我撞唔少可能見我得火冇草輸出

6000血 7700防

，係鋼海

金iv金vi

11點半卡到依家仲卡緊

今次邊個卡你

唔洗刷野咩 一拳巴

btw, 琴日撞到你係咁叫我 gogogo 無問題，即係想我快投? 我秒投左

出無問題多數係我想投

無名

墮lin 封我鴉+頑7次全中

我金剛毒alpha3次全炒

我見你出招射我，反正投比巴打無所謂啦

屌 miss到中咗蠱頭咁
佢淨係回2放毒都多crit過我 又冇miss
最後仲要crit到啱啱好放多招雷 再crit到多血過我

咁磨20rd竟然係我輸 我屌你老母啊假抗tuba

勉勵眾巴打一句，死唔放棄真係會有奇蹟架，尤其當對手係我嘅時候

呢件假抗tuba 重要係bot 狗大陸人黎，興唔興奮

GM 撩事鬥非

差啲掟撚爆個moon
邊度有得買外掛 買完即刻上場

咁我真係唔記得 通常叫人gogogo+無問題係快d出技比我投

我有冇計錯數?
國服28蚊pack最抵

28蚊24粒石 平均$1.166一粒

618蚊 490粒 平均$1.26
318蚊 240粒 平均1.325
198蚊 150粒 平均1.32
78蚊 60粒 平均$1.3
8蚊6粒 平均1.33

冇計錯

新手包好似唔錯

睇開d 我岩岩都俾水奧4round出3次水炮 本來仲有機 隻龍帝crit多兩野

日服個個pack一樣

以前日服個hkd set B秘技
此情不再

會唔會短時間內更改價錢

成個國服咁多人買新手包/課金
呢個幾兩個星期 bamdie fat fat 囉

玩得ge都係有情意結
無得唔俾

佢玩埋活動晶既時候你就會知bamdai有幾屄

岩岩先發現原來唔見哂封技同毒技
明明之前有個event可以換隻成長期返黎

玩活動晶幾個肝都唔夠用
好記得啱啱真紅打分個陣都ok 多人
出左drop /分 晶之後趕走左勁多人

C晶隊每晚飯先圍爐打幾場自然體
打足9日終於夠數

佢ab開始仲惡夢 1星期肝puzzle1星期肝分肝puzzle

國際服開場,手機開/NOX 開佢都彈"房間到期,已解散" 係咩玩法

唔知邊次update之後有啲怪嘅鎖亂咗
嗰陣我都係突然見到隻毒多路冇咗鎖我先上返
揾真啲先

打21碎？
我連對草B都肝唔郁

唔好意思。睇左好多文都仲有d唔明。覺醒完耐性會冇左再來過，咁假設我有隻想培養有大隊長技既成長期，我係咪要等到佢覺醒+4先洗耐性？
同埋隊長技覺醒左變蛋都會係度架可？唔該咁多位巴打

yes
yes

就只係打21薔爆咁大把

我篩左繼承技輔助搵 我懷疑自己賣左

第一次撞到GM....見到V2 海龍同基佬已經好驚
多謝GM派分比我哩D 小薯玩家

好多人我想投都唔得
一拳巴傑斯太快快過我投，釣魚巴俾我投左次之後個場重直接走場

果下無計
咁啱踏正咗74
一開場實俾你推咗上去
好彩望得切係你

唔該曬

哩隻驚嘅日常是咪每日刷20體素材就係

打降臨先係
20體果D唔使成日打, 你打降臨都會拎到果D 進化素材

國服得隻柒頭馬嬲 我留石all in牌up是否明智

而家有得打降臨好打
開活動晶之後四個肝都唔夠用

日常仲有pvp
pvp 最好玩時期係咪更新error, 廢晒抗，個個鬥用速隊秒人那幾日

今次活動又係無抽晶
今晚埋單應該得16,7粒薔爆 唔知爆唔爆石好

pvp都係隨便hea打一個時段保500就算啦

agger， 廢晒抗，個個鬥用速隊秒人那幾日真係爽，唔洗諗
我直情爆埋石回體打多d添
而家出左6選3, 望住你牌面揀隊，同埋出左每月都有盾up後，真係個個都盾撚，打到嘔

招繼技係解咩野？

敵全體應該係減攻啦

唔該哂 冇哂D毒技 封技
要慢慢搵返岩用既繼技

金甲個細圖好型

冇錯，敵全體down

中間隻乞衣真係唔覺型

細圖嚟講最正都喺戰暴X 0盾都放左隻喺到供奉

買咗新手包
對墮天有愛 換唔換得過？

下年有X 奧未

有愛就咩都得

咪伏人啦

墮天都 ok 呀新手來講
又高攻又啪人8 下

買邊隻最尾咪又係拎去覺醒 用住先姐是旦啦

新手換劍皇刷野唔係仲好咩

s5 嗰隊絆hp光隊
次次見都唔同名係咪以為人哋會唔認得

國服好悶

唔係得+1咩
又唔及杰可以刷全部降 又唔係全體打得快

仲要本身搵隻單體傑仔都好難

刷咗十幾次，薔薇都係出火唔出雷，要唔要好

本來升左刷埋火抗 但見到大家話刷雷好 換左十碎搏一舖出左水抗

仲以為除咗AB唔會有人咁癲究極體刷抗

刷左7次無碎剩先回爐再成熟刷多2次

我仙人掌獸刷 刷到冇哂素都係火

成條線同素真係玩命
我係之前換咗過百墮碎先敢究極體刷

難得今日冇嘢做刷pvp, 竟然又幾順手
好耐未試過74%

200石抽狀態技係咪唔抵？

還好 我中左4招 仲有off巴話係v2神器的解毒

留石啦
同埋開定d分身準備打event

好似多左國際服巴打留名好友表
登記表

填Form

記得唔好揀錯SER

咁多人刷雷 其實火抗係S1-S3一樣幾好用

4招

見釣魚巴話得ab 用碎洗，咁我試一下，點知真喺一下就得

應該未咁快出肝石既event既

GM 要乜有乜啦

新手買左個新手包有究極體卷,應該揀邊隻好

頁經

#3

禁個制就有,駛鬼碎

痴線,釣巴多碎得制, 用碎洗....洗唔返火抗就gg
gm就唔洗講啦

我早幾日allin左, 中得果1招,
不過係封, 即用, 個世界即刻有返d希望
感謝gm保佑

我都好愛GM巴打架

國服友抽中古狼，大速同中HP
得5 格...
升唔升好？

日服依家多唔多用6格以上？

唔好 會後悔
5槽你唔會帶上pvp唔會過盾俾佢

我以前儲落d 5格幼幼全部比我delete晒清位
勁後悔以前升左堆5格...
fuck the bamdie

agger, 麻煩新手巴打自已望下首頁先
講真, 對於我e d淨玩日服的玩家表示其實都有d煩,
要望好多頁先搵到對我地日服有用既討論
尤其是之後有d event可能要爆石開場搵巴打一齊打
拜托拜托

丫,自膠, 原來頁首無
咁我收皮先

追post都有啦頭幾版之嘛

咁.....
10 格冇 LS / 廢LS
定
5 梧靚LS
??

搵兩舊屎比較有乜意思

新手...
即係升乜好？
成手垃圾，點都要揀一種升

除非做海天，否則永遠唔使諗5格
前期pvp用+0 +4 +4陣應該都打得吓，隻5格可以留做+0隊長

[/quote]刷錢：快就19-4 慢就3-3- 或者等錢關
[/quote][/quote][/quote]刷友情: 8-4 / 分身抽ticket,正身R場有10友情一場
[/quote]

請問8-4 係米被修改左? (國際服) 刷友情得好小一場
btw 請問ching們
1. 刷友情仲有邊關好刷?
2.第一種低毒材 ver1.0 刷邊關最有效率?

我無洗
不過之前成街光抗AB

刷錢：快就19-4 慢就3-3- 或者等錢關
[/quote][/quote][/quote]刷友情: 8-4 / 分身抽ticket,正身R場有10友情一場
[/quote]

請問8-4 係米被修改左? (國際服) 刷友情得好小一場
btw 請問ching們
1. 刷友情仲有邊關好刷?
2.第一種低毒材 ver1.0 刷邊關最有效率?[/quote]
愈貴愈快
想快刷友打5體果啲

v1素材打曜下
打一般關卡打到死都唔夠

整理BY 5CH

国 iPhone Android

アメリカ ？ 62位
スペイン ？ 80位
ドイツ 193位 116位
カナダ 114位 52位
ｼﾝｶﾞﾎﾟｰﾙ 49位 13位
韓国 60位 38位
台湾 142位 70位
香港 66位 19位
フランス ？ 157位
イギリス ？ 97位
ｵｰｽﾄﾗﾘｱ ？ 56位

gm巴，有隻防大阿古，進咩好？

下載定營收？

營收,下載再高啲,香港有第7

呢個重要唔係只計GAME,係計全部APPS,賺死bamdie

求GM一陣3點開大隊長蛋池
好想整金仔

等新野出囉,現時好啲嘅係得混沌龍,海龍V2兩個好少少,可能等下比多V2,紅Lin X

各路課長全面進場
多謝令我有game玩

你要求埋gm比你中埋大隊長V仔先得wor

墜linlin呢？

究V復刻兼倍卡
+4光V投左胎十世 得隻+0剩

我都係得隻+0光v 應該都係要上千年

+4草v 繼全體有冇得諗

驚miss到傻
可以試試既

究V

屌，交換所又復出變異傻西

國服 生左隻光明獸出黎
想問下有無用隻野.. 唔該

係咪唔保證大隊長ga?
同埋好似都唔一定係幼體係V仔獸

有冇國服手足抽左晶片pool

咁快出精

我都係，+4草抗草V 繼全體火V
諗馬整唔整賤隻暗抗草V, 有隻+4 技2小狗唔知有咩好升

頭啖湯，bamdie有咁多賺咁多

真係唔識做生意

百運係唔係要做隊長先有用

john game協力都有效

但跌既野西好多

無百運刷普降會激到嘔血

依家用途得番刷V2既普降 不過56碎起跳 都仲叫有用既

光 暗 幻 buff
木偶係做乜尻

幻光暗killer,正呀

主力換幻打尻d 金甲

見到隻木偶忍唔住笑出聲
好撚慘

都叫貼題既
木偶v2 gogogo 弱封毒

唔通小丑王可以同木偶合體進化！？

四天王中，佢係成隻game都比badie 玩既天王
記得有次四天型降臨，佢又係比人wfc

Btw 今次良心event

抽咗
垃圾到
擺住先

國際SER賺夠咪俾你地爽一次囉
下個禮拜就唔係咁講

有冇7 rounds攻略

千年究天基佬Auto 7 round內,done

小心街場啲冇技晶究天伏到仆街

今次居然唔洗抽晶

重可以換50石,重唔多謝國際服

屌 我頭先就真係呢三隻...你咩隊長
千年wave 1 都殺唔到wor

之前仲放左隻百運去隔離, 心諗點解冇野跌
好彩覺得唔對路轉返去隊長,

過左
女惡魔快過基佬174 痴線
想睇解包

無隊長，千年秒到wave 2

6金 無戴超 曬親

我嗰3粒解眠A睇尼又要出場
成功7rd有幾多斷？

5斷

多5斷 R場金得1斷
岩岩絆攻VAV打到最後一RD隻A普攻先打得死

191快過女惡魔

隻攻擊BUFF V分身又可以用,4 RD完場

今個禮拜真係要肝

得咁少
7rd好難 暫時未成功過

超上協運出素3
咁睇唔用高運打都冇咩損失

千年>究天,
最好有光A,B 快手打幾場換埋粒暗killer c
上晒d攻擊晶 冇盾都可以秒1,2 wave

今次晶片pool 抽唔抽得過 ?
唔想好似上次咁dum 600 石落鹹水海

但係究天crit率59%, 千年crit率39%
究天仲有魔攻buff
雙究天+基應該係最好

千年暗killer第3 wave 怪仔都秒埋

宜家未開PVP,普通event唔洗靠晶片都打到,唔好抽住

國服派石

千年基佬打都夠
隻究天出嚟放淨係喺右邊食眠

一直好想要究V (純粹有愛)
但今次唔夠石+最多得碎

千年加到190速快過女惡魔就眠都唔洗食,打左十幾場191速只係慢過一次女惡魔

唔敢開俾街場
有冇千年/究天巴幫手885302

仲差一個位

等有多個巴打見到先再開

插得攻晶就插唔到速晶
又無盾

千年同究天都有

on9素4仲難攞過斷

派幾多?

雙速單攻光晶 暗killer? 5晶

仲有無位？我有究天+暗killer c

體力點先可以回快D
有時無啦啦會回哂既

100

餐廳一撳升級完成就回晒

啱啱打完pvp依家開場，有冇巴打玩？

仲有一個位

thanks eo巴打頭巴

打頭巴

解鎖成就：20rd無間斷出技最終0爆撃

其實出一次ct我就殺到佢 ok u win

我係咪認錯人？

shit, 用究v pool伏來的...
抽左2000幾石先夠21碎...
但e刻先醒起無野升上去,
唯一一隻+4係熊仔獸,卡住左...
d 飛龍v得一隻+2,兩隻+1, 隻+2係單體技....妖....

日版新手真係慘過食屎，上級協力都唔俾我入

2000幾石
我等佢真正復刻算

一粒killer A要252斷
換哂3粒就756斷

我+4阿爾法單技Kill C都解

一場係咪最多11斷

超上冇乜點出金箱
次次都係靠7 round完場bonus

俾街場d究天搶技搶到輸左
wave 1 都秒唔到

分身用鋼狗食哂d麻同眠 (再裝埋解麻解眠A)
主分身用番長獅子獸
正身究天/千年
都順利7 round完場

再開超上
029304

小丑有冇v2
我忍唔住開app 玩陣

無, 暗lin都無得淨返果3屬killer

未有, 巴打回歸啦

未開超上
隻千年插咗暗Kill C + 解麻之後得番3000血4000防, 係咪會死

得隻阿爾法 又要棄event

一單(光技)一全(要千年)都夠做

國服 抽到隻 物攻隊長技 獨眼龍獸

巴打們 想請教下你地 究極體進邊隻好（唔急 我可以等出左先進） 謝謝

就咁睇獨眼龍得阿爾法 究V比較好
你可以覺醒睇左成長期先 會多d選擇

我都係, 唯有開場等千年入黎, 通常都岩岩好7rd , R場就預左無人要

覺醒前睇咗固技先
獨眼龍進邊隻都可以睇到

白帝神劍,四刀四封,完美逆轉

覺醒 可以繼承 隊長技嗎?

#2

9打3場pvp全用海天金,隻究天同金仔都弱暗，但都贏左隊蜂墮lin墮lin暗a
佢地唔集火秒一隻先 仲要有隻lin弱光弱火被我rnd1秒左 有雙暗a都s1果然係有原因

to國服巴打們，我隻究天係5晶 但唔捨得棄係因為有招火魔v同埋有超入魂

超入魂=幫對面暴擊
食左佢 繼走火魔V 又係一條好漢

頑神做咩改左神拳d演出

屌vc又比佢屈crit+miss贏
點解佢普攻可以crit咁多次究竟係咪有竅門

新手想問 光明獸 有用嗎

d 女惡魔好撚煩

日版開左5百幾日仲未開放

有冇巴打有妖怪twitter link
我係咪又俾佢點咗名 啱啱啲日本玩家見我就秒投

d卒set到咁Q快, B+B速晶(無盾)都唔一定快過哂佢
街客唔夠快,俾人麻/眠哂
如果5晶位怪呢劑真係奶哂嘢

冇得R場

R場打唔出bouns既話,出金都係得一斷

本週結論: 無千年/究天/全體V者可休息

咁埋正囉

金盾特攻黑大耳進咩好

MVP

係 佢啱啱入我場 秒開比佢

超上原來無保底金,人家都係諗住兩場1木偶姐

淘寶分身開黎打event啫

btw，係咪有零石bonus？

無,得7rd內完多5斷

點解?

開場都唔一定出金 屌 垃圾event

超入魂只係提高爆擊率,但爆唔爆都係睇運
呢度好多懞撚超入魂同絆爆都唔爆
但對面普攻都爆

佢只係想叫我快d食左佢唔好浪費招火魔V
但咁就冇左4塊盾,同埋第一次上SSS都係靠隻究天 全倉最有感情

運響呢個event 係咪無撚用

但係唔知咩事無啦啦多咗72分

solo運未試過 但協運都係素3
唔用自己體 分身開場好似最好

solo運都係出素3

請問巴打上面講既格又係咩？新手包送個隻傑斯獸我合個牌同幫佢升運又好唔好呢？唔該曬

究天比大魔防隊長佢好似有D哂料

留番第時抽到大魔攻/大命/超入魂/魔攻牌 先整佢上去好似好D?

大魔防/魔防牌底寵整咩會比較有用?

大魔防冇乜用
塊牌你等開花up過左佢俾你隻隊長，集中砌一隻勁先

冇光v好難7round
試過究天 真紅蓮 a 草v 金仔呢幾隻砌隊
隻隻都好好訓好好麻

集中陪訓緊隻大速積木亞古(已確定1技),諗住將來成就佢做究V
用手頭上既資源應該可以整住做+3外星獸 打左黎緊第一輪PVP先

應該得幾招

最好: 加速
兩隻全體光加速wave1,2就唔駛食麻眠
wave3就算食招麻都唔會過7rd

其次: 加攻
一隻全體秒到wave1,2的話求其搵隻食眠都夠

好過無: 解麻眠
解到都會消耗一rd
最好有兩隻互解

通殺: 加速攻命中

巴打 究v好似2技先係單體

新手，想問中文版同日文版有冇分別？後者會唔會多d怪？

究V 後期打PVP 唔係用黎封技降防既咩
我睇輔助器得佢一隻最高速

R街場係咪就算7round完都係得1金？

街場一堆牛鬼蛇神 又+0又亂解場
分身開無咁激氣
解包出左 女惡魔178速 白板千年廢事谷速
插塊B快過單體紅蓮就得
正常6rd完 miss多就7rd
btw 解包可能錯 話rd1左女惡魔眠高hp
但我鋪鋪都係少血d既紅蓮食哂左右眠

試過1,2,3wave都出金 + 7 round bonus

但究V HP紙咁薄, 又低防
咩技都好要打PVP兩隻都秒到你啦
仲要技1全體出完同幫人R痕冇分別
之前咪講過咁多隻有兩招技既得劍皇同八腳馬既全體係用得過(但呢兩隻PVP都冇乜人用)

究V有愛既整一隻係ok, 但9成9都會整技2
PVP就除非用速隊, 打下初期PVP就得
打得耐其他人既速隊上哂晶同速盾你邊快得過人

新手唔識野 以為天下武功無堅不破唯快不破

見究V有1技減速再比招降防佢,搭一隻控場一隻DPS諗住會好勁

基路仔4下全miss
十萬份之一機會

降防唔係咁易抽
第一日開ser就玩到而家 得4同5各一招
除非之後想cap水buff/debuff pool提高出率啦
平民d就等羊仔rm 招技自帶降防4

94係幻覺黎

已經A Killer

真係On9, 過左7rd, 唔跌金, 算, 竟然出素3, 我都係想打下素4je...

咁仲重唔重點陪訓隻大速積木好其實對究V唔係十分有愛
而加手上有招毒技寵 , 大防黑亞古(未確認固技)可上臚骨路線, 大防海龍(未睇成長)可上海天路線 , 大魔防迦奧迦 (諗唔到有乜用)

求其入驚試場比人訓到過左7rd

又訓又麻真係好講真人運

只可以話巴打你唔好彩
慢慢等下黎緊出乜降臨升好過

大速係好野黎如果你砌速隊
之前一拳巴隊雙v加隻蜂真係rnd1就先手秒一隻

玩兩星期就又毒又大速都算唔好彩

街場偶遇降防V, 3 round完場

大速係1年內都會好有用,係到左日服宜家嘅進度先會廢左落黎

搭埋古狼傑打坦 打速就轉大速
頭水pvp唔知會換派乜

頭先 究天 千年 基路仔
基路仔訓足全場都5round完到

Barba

我意思係佢究v2技就爽yy

起手換左古魔劍, 整唔到古狼傑隊

白帝使光耐好唔好?

所以先諗住起手換果21塊整左隻+3外星獸 打左頭水PVP先
雖然究極魔高魔攻D,但早幾日有傳聞話無視火技

睇你其他5隻配搭
想針對打光技咪洗
如果普通用就暗好d 暗技泛濫

話時話，有無巴打試過同+2光v協力打？隻v效果明顯嗎？用唔用得過？

(我淘寶acc都係得+2 )

我唔想夾街場d撚樣喇

無視火係講緊日服，因為有基路比唔驚金甲，頑直頭係靶 究極魔個陣前中期都好勁，絆暗隊

好似夾過隻 7 round完到 起碼10000攻普攻都大大力

白帝洗咩都死
咁少人用好易俾人mark低個抗

但係而加出緊究天EVENT

魔王勁在招技有封既效果

on9 琴日打都掉兩金, 今朝打開始掉一金, 而家打仲要唔跌金 講緊7rd完場

開場見到隻唔擦抗兼全魔攻晶既千年
千年個event難唔難打，咁樣拎d碎黎9用

但睇佢國際服而加開扭蛋機同EVENT個進度
假設佢短期內再開放PVP既話,我就唔敢賭D碎落魔王到

正常體打唔齊,我就打唔哂,但原來好多人有

D晶片唔係可以隨便拎出拎入黎用?

千年算易打 打分但唔計排名，uu 打左二百幾千年碎

晶片有usb就拆得
但放成排魔攻晶落隻物攻獸度做乜

千年唔難 係有d人唔夠基米拉就果個禮拜打餐死

千年基米碎一齊打

魔王開頭多用因為未出咁多高速寵
先手封到技就算封1rd都有些許用
但如果係後手就廢晒了

分開打 記得千年開左1.5個禮拜，頭一日已經21千年，hea 左成個禮拜多啲

我基米得11, 千年得16碎

原本有21基米，點抽到千年ptA想打2隻+帶分身
結果都係爆肝

尾場見到著名掛狗Fairytail 佢都好多野玩 又加速又MISS掛先卡
一卡我就出無問題同海天icon 幾分鐘就收左皮

佢隻鋼狗呢
平時佢兩次30秒就quit

秒左

師兄你隊暗隊，咩抗配咩隊長？

想問有冇巴打有靚仔啲既國服首抽帳可以送我玩,或者賣比我

街場d撚樣連光晶都冇 又搶技出 成日輸, 好煩

太多bot
搶技miss 光V
永世普攻o既金肛
仲有 on99儲AP o既

幾多粒暗a 我睇返個倉，當時淨係hea打左3粒b

打盡最多2A1B

有冇巴打幫手一齊衝?
分身爆石 正身V2基佬B光晶 分身究天無光晶 兩隻都快過190up速
我連第一wave都秒唔到 sosad

重玩玩家刷左一日 頭先10抽出左金A 金SA 同+1鋼鐵悟空

開定係繼續刷omega?

開場連運最多16斷 [運會出1斷

GM得唔得閒幫手打幾場
出到粒B就容易打好多

今日收左手
呢到咁多巴打有千年,應該好易搵到人先係

絆攻 光光火
rm 23x速 絆速隊長

你係真心問定係上黎晒命

真心問 我仲有一個刷到omega同+1白金鼻涕 我friend叫我揀呢個

所以我先唔知揀咩好

都唔知刷黎做咩
刷得黎 人地都上哂岸啦

再唔係刷到有+4先起手

遲下金盾係200石保底一粒
你執著完美開局建議刷到降防/魔防V先
如果唔係就開得 抽到奧都無乜用
拿拿臨開波刷碎

降防V大陸仔炒到500up
雖然係值有突

500 加落去依家日服個ac就抵
依家買得咁貴都未必堅持到去後期pvp

聽日or其他日子呢? 可唔可以book

主體+0 副體+4
研究完係咪都得+1?

新手有D野想問
我抽中+4,係咪升滿LV就得,有無其他野要做
唔該咁多位

係
你話過盾都算，但邊有人用+4做副體嚟研究

你地會唔會用寶石買體?

應該無人唔會

想進做第二隻就拎去覺醒
淨低既係過盾，繼承技，配晶，升友情
做隊長or r場專用既就升埋運

新手你而家升滿佢用住先，升埋友情
日後有碎先搞其他野

換左暗killer A，miss到同用緊killer B差唔多咁

新手第二個200石抽咩好? 繼續抽omega個pool定係其他?

唔抽住

全降防iv有冇用既價值 倉底貨

有顱骨都ok嘅啲v2 有繼位剩都可以用吓

我屌
我升咗兩隻究極體，拎去研究
點知原來主體係要友情滿，出嚟隻蛋先係+1

RIP
QnA第一頁
有關覺醒:
(好似係)
主體(左邊) 肥料(右邊) 均為究極體
主體必須滿友情 肥料唔使 如果主體唔滿友情會覺醒唔到
必定繼承主體盾牌
必定繼承主體繼承技及隊長技

+1後要11碎先進到究極體 +2要14碎 +3同+4各要21碎

各位國際服新絲巴記得留意番

諗住係國服做老屎忽 但冇活動真係好悶

原來賣到下值錢架
國際服首抽帳 有降防IV 有市有價?
一般邊個forum 多呢隻GAME個交易?

iv技應該唔太值錢 我落狀態技好過

時辰未到姐
做得懞撚，準備定日日課肝啦

新手你而家升滿佢用住先，升埋友情
日後有碎先搞其他野[/quote]

以ching們既睇法照國際服而加個進度
有關升運
喪啪哂D成長成熟比隻R埸專用好?定留番一堆等升完全 , 等EVENT UP?
UP運副體需要滿LEVEL?定LEVEL 月高月大機會升到?

以ching們既睇法照國際服而加個進度
有關升運
喪啪哂D成長成熟比隻R埸專用好?定留番一堆等升完全 , 等EVENT UP?
UP運副體需要滿LEVEL?定LEVEL 月高月大機會升到?[/quote]
升定等運up
唔使滿level,運up食完全體好似必升
但要同屬性，eg 暗要食暗
冇錢冇素既，食成堆成熟期都ok,運上到30左右已經對打碎打素4好大幫助
打曜日最好開協力，搏協力都出素4

岩岩升左隻麒麟獸諗住進化究極天使獸
但升完先發現得5個晶片位
想問下使唔使升過另外一隻有10個晶片位既麒麟獸先再進化究極天使獸

咁呢隻你係咪想日後整上+4先
定只係求其整隻+0玩下？

前者，再升過隻
後者，是但啦

唔係好記得。。覺醒會唔會keep 到運話？

好

以前唔會，幾個月前大發慈悲更新後，運會keep到，所以+0開始升運都得

其實係咪有光晶回收計劃
點解街場啲人可以個個都無光晶
啲奧法劈得仲少過千年

有冇新手巴打可推爆個post順手update埋template

試過入左隻數碼之魂場添

其實追post好難？

有光晶都唔裝落alpha度喇，罰企到完場咩

今翅仆街鳥!

nox唔記得備份, 將佢移過左driver C > D

係D:\ 開NOX 冇左D DATA,變左新NOX 既內容,
跟住將D:\ 既NOX 覆寫番一次去舊C:\ 個路徑上面, 一樣變左新NOX內容

跟住搵左D 救援data reovery 既程式, 寫番一次上去都係新NOX 內容

求救!! 唔記得save 左D AC 一次先....得番D舊既資料轉移碼係到有冇得救

大雄巴你而家係玩返日版定純討論

hea打緊日版
pvp跌到落s1
但係冇v2冇骨龍帝千年貝爾菲x抗
暗晶得3粒b
短期內都唔會打得返上去

有草光無火a

之前幾個月買左switch 同轉左玩ff覺醒 所以諗住棄
但隻ff覺醒真係課長當道
linkz用下腦砌隊都叫有得打下，ff勁既角色得幾個，唔狂課唔會升到上去
但linkz 真係肝既話太chur 見今次event輕鬆所以開黎玩下

傾先500 名100 分
唔打keep唔keep到20 號完呢

全體降命中4降幾多%架,傳說中既頑固4miss4都比我打出黎

可愛型貝爾非會心又幾多%架, 我頑+雙暗耐, 兩次都出到會心

有冇手足知國服醒覺keep唔keep運氣

國際服ver 2.2.5,日服ver 2.2.3

200人仔值唔得買？